出完龍珠超後，有無人期待下一部翻炒動畫係男兒當入樽？

等了20年

龍珠超搞成咁 你肯定有人想?

利申:龍珠迷

龍珠超完全冇意慾睇。。。

其實個結局好圓滿 無謂格硬加上去 如果係重製加埋後面豐玉山王都開心死

想要咁樣

至少有漫畫劇情跟呀

唔似龍珠超咁垃圾

出劇場版就算啦

留返tv個位俾sd gundam 外傳，戰國傳啦

55集後開始好睇啦

龍珠唔介意，但真係唔好搞SD

SD出全國大賽篇應該幾正

agger
唔洗出新故事
重製原本既sd到全國大賽篇已經j死

SD 嚴格黎講係爛尾
好想櫻木流川仙道威一次

後半part井上都唔賣版權出去喇，更何況重製